\begin{titlepage}
\begin{center}

% Upper part of the page. The '~' is needed because only works if a paragraph has started.
\includegraphics[height=6cm]{images/logo_ensiie.png}~\\[1.2cm]

{\large École nationale supérieure d'informatique pour l'industrie et l'entreprise\\[1.0cm]}

% Title
\HRule \\[0.5cm]

{\huge \bfseries Mémoire d'ingénieur\\[0.6cm]} % Ou encore "Rapport de stage 1A"
{\Large \bfseries « Sujet de mon stage, éventuellement sur deux lignes s'il est trop long »\\[0.5cm] }

\HRule \\[1.0cm]

{\large
\emph{Élève} : \textbf{Prénom Nom}\\
\emph{Tuteur académique à l'ENSIIE} : \textbf{Prénom Nom}\\
\emph{Diplôme préparé} : \textbf{Ingénieur ENSIIE (promotion 2019)}\\[1.5cm] % Enlever pour un stage 1A ou 2A

\includegraphics[height=2.8cm]{images/logo_entreprise.png}~\\[0.5cm] % TODO: mettre ici le logo de l'entreprise

\emph{Entreprise} : \textbf{Nom de l'entreprise} (Toulouse, 31)\\
\emph{Maitre de stage} : \textbf{Prénom Nom}\\
} % Fin \large

~

\vfill

% Bottom of the page
%{Stage de fin d'études du lundi 03 juin 2019 au vendredi 15 novembre 2019}
% On peut essayer la ligne précédente aussi, dans le cas où le texte semble "trop bas" dans la page ;)
\vspace*{1.0cm}{Stage de fin d'études du lundi 03 juin 2019 au vendredi 15 novembre 2019}

\end{center}
\end{titlepage}
